記者問及武漢肺炎疫情會唔會影響利記 高普:撚識咩問問問

中文翻譯

記者係咪去錯地方 呢條問題先問啲總統

問總統擔唔擔心肺炎疫情影響利物浦球會嘅運作

問高普我覺得好合理，記者又唔係問佢Ｄ科學野個疫情明顯同足球界好有關係啦，你見意甲都cancel晒就知。英國再爆停都唔出奇，唔明佢點解咁燥

原本連登9UP 而家變成真

其實我都覺
個記者又唔係問佢疫情會點影響國家，問佢會唔會影響球隊姐
但係條問題對於一個教練黎講要答得有內容係難嘅，依家疫情同政治掛勾，而且背後咁大個球會同足總，鬼知會點安排咩
高普頂多咪話可能會有呢Ｄ廢話

因為佢係德豬，政治同疫症都唔關佢事， 淨係理足球

但體育就係同政治分割唔開

可能

1. 輸左3場波好撚嬲
2. 影唔影響都唔輪到佢擔心，一係有波踢，一係無波踢
3. 英文差聽錯意思